（有圖）單雙投注法 - 每日更新

早幾日係澳門贏左2皮
想試下做實驗 鳩買單雙

歡迎bin c

難得星期一有早場賭

長買一定輸比馬會抽水

場場中呢如果

豬閪先玩單雙，輸鳩死你

應該買咩

幾多本贏2皮

有左8000 去左銀河
推左兩次百家樂 之黎玩輪盤紅黑亂買
本身贏4皮幾 跌返落2皮就鬆人

加油

收錢了

艾華斯爾✅

繼續推

第2口

歡迎完場bin c

3點再上水

艾華斯爾✅
哈馬比

艾華斯爾✅
哈馬比❌

單雙大師無人推 我推

艾華斯爾✅
哈馬比❌
聖保羅✅

繼續單雙？

支持

Yes 6點開波
5時半出飛

一齊羊

鳩買無煩惱系列之- 條撚準備

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠

✅
❌
✅
❌?

有機會 歡迎完場bin c

點解注碼咁加法？

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠 ✅

無乜特別 平注係2000-4000
覺得對板就大注少少

尾數就係有時啲零頭就買埋

去返澳門玩啦 馬會抽水抽死你

船飛酒店樣樣錢
去得多搞唔掂

巴打好好運

買得多輸圍骰一樣當抽水

單雙同好

一贏一輸 有排你輸

是旦啦 一兩萬錢財身外物

有無心得

無乜，仲試緊
以前玩買欖9買搞唔掂，而家玩平注

買欖個本要好撚大
贏燈糖輸爆廠

鳩篤反而有啲機會偷下雞

係呀。
我唔貪，每個月有千零二千用下就夠

繼續鳩買 歡迎完場bin c

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠 ✅
艾杜哈尼

單雙請問點睇

單雙靠運氣定靠實力

無路捉 鳩買

賭波邊有實力

講到尾都是運氣

不能認同更多

呢句真

0:0都當係雙贏錢？

小注試跟

係呀 所以有D說法係
強弱差距大 買單數比較抵屌 因為多10%

但有時會好撚邪 呢D波又會和

強弱都可以雙2:0，4:0，3:1，5:1，6:0

樓主點睇1.9既單 同 1.85既單

開得1.85 打和機會相對上比較低
但我通常會買雙

因為都係會有打和機會 所以要睇埋咩賽事
如果聯賽唔會買單 因為得1.85
買其他場次好過

盃賽之類就可以試下買雙
因為比平時多左0.5 但機會不變

利申：鳩吹

係架
說到底 是運氣

恭喜🎊

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅

嘩 屌

係咪9買？

係呀 唔通睇賽蹟咩

跟

繼續鳩買 完場歡迎bin c

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌

買完訓左無up圖

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅

11點半再出飛

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅

好準

痴撚線

愈買愈大
賺左幾多啦

開左tel未

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支

勁

無乜時間updated
應該唔開住

無乜點賺 蝕水比馬會蝕到豬閪咁

見你大注都中 有無贏緊皮幾

笑左

要供樓 贏埋都係猛猛緊

咁意外之財就算啦 巴打玩法都好有膽識
曾經想試過

黑起上黎就會5連豬

嘗試過買單雙定其他買法
開心share下經驗

有冇人跟

樓主其實點度 求教

度條撚咩 話有得研究都係呃鳩你啦
鳩買架咋

預期和波買雙

跟你 10k

會唔會多人跟就 針

扮咩假膠
有飛咪信你囉

跟人 連輸左9場 唔知會唔會燈到你

隨便燈 係你就係你
唔係你財唔入你袋

巴打賭博唔好太上心 一切都是命

仲有咩心水

起碼唔會燈到你

仲要覆兩句都打錯字
跟左 同埋 希望唔會燈到你

哈馬比 唔撚係半2全2掛

覆錯

又中 1:1

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅

運氣測試機

3點會再買一場

樓主當旺

有未

等緊

馬拉加 -雙數

應該會買
再度度先

唔係話無得度既咩

度下買幾多姐

ok 等你

買幾多

最後都係買左哈迪斯

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯

依家贏緊幾多

無乜點計 買完就等完場睇結果

今場細注左

場場7-8千 好快輸返

希望中跟左
有無諗住玩埋波膽？

你買幾多 有預感會炒呢場
波蛋 唔識玩

1.85 係咪單大機會d
其實你買得雙 多數都0:0 2:0 1:1 ?

見你細注左本身想買單 但你旺照跟左雙

賭波有得估架咩? 任佢開既
無必要研究

絕殺入 豬了

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌

有冇早水

Cls

每三場就輸一場 傻仔都知唔跟啦

每輸一場就連贏三場 醒目就跟曬佢

叻豬

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅

✅ - 8
❌ - 3

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅

幾時出架😑

無出

自私食

等你出澳職 美斯巴 痴線

v結合幾位巴打 可以度個波膽出黎

Good luck

✅ - 8
❌ - 3

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城

強帖

會唔會無入球

主隊禁住屌 和無乜希望

2:0米得

lm

上呀 是但比多柆

今晚仲會唔會出

2:0 頂往

中

✅ - 9
❌ - 3

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅

又中 勁

嚇到賴屎 最尾以為會3:0

險
今晚仲有無

今場無跟到自己買左大

00:30

最緊要 有驚無險
辛苦曬

00:25出飛
到時睇下仲有無得中

0030 似係單?
利伸:鳩估

布倫

我估 格雷 雙

✅ - 9
❌ - 3

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴

good luck

真係幾勁
不過唔信巴打係尻買的
加油

咁早出

開波

1:0

好勁
講下點解買呢場得唔得

又中，我諗平半盤多贏一粒+對寶往積，所以單

法乙今日仲正氣過荷乙

1:1

jump

✅ - 9
❌ - 4

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌

靚gel

注碼甘加？

手多玩下其他

樓主玩十點？

單數

我應該買唔到 墨超未派彩

Gun

你個名

有咩問題

尋回一碗湯

✅ - 9
❌ - 4

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳

識啲野

樓主一點買乜好

1點唔賭

收到 等你指示

樓主有無預告?

針灸中
睇下幾點針完先

有無料放

又中

買左心跳無跟到

✅ - 9
❌ - 4

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅

✅ - 10
❌ - 4

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅

✅ - 10
❌ - 4

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川埼前鋒

1

我條4串5 單數就差呢條尾關

日職單數日

頂埋

2

2-0
Jump了

斷尾關

入多柆

鹿島毫無還擊之力 主隊又唔會再入多粒

JUMPED

2:1!!!

3:1 !!!

頂實

乜料

再入多柆

On9

兩隊事撚旦入一粒啦

鹿島紅左件 玩完

主隊轟佢

主隊一定猜到完埸 好垃圾

4-1~~~~~~~~~~~~~~~~~~~`

打下邊爐好啦

頂實呀~~!!!!!!!!!!!

直播link

仆街
補4分鐘

通常個post曝光就會輸

危險罰球...

完埸

THANKS

遮左數字好似旺啲

唔好亂gel

樓主正數幾多？

✅ - 11
❌ - 4

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川埼前鋒✅

✅ - 11
❌ - 4

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川崎前鋒✅

有料

甲府風林 單
再推

第一次跟樓主 唔知會唔會沉呢

跟唔到 未派彩

GOOD LUCK

✅ - 11
❌ - 4

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川崎前鋒✅[/quote]
甲府風林

✅ - 11
❌ - 4

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川崎前鋒✅
甲府風林

第一次跟樓主

無數過呀

多過25K就會CASH OUT
10K

你遮少左

無啊 我買4位數

✅ - 11
❌ - 4

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川崎前鋒✅
甲府風林

GO~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

最上仲有個1120

又跟唔到

1120

柒左 深潛先

all in 跟

樓主臭腳果埸點睇

無留意 我一場一場咁賭
完左先下一場

但就咁睇我覺得係雙

利申唔會買

明白

點解要遮銀碼

仲有無

兩隊加埋中得一次龍

兩隊唔知踢乜

完

✅ - 11
❌ - 5

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川崎前鋒✅
甲府風林❌

休息下先
聽日再出

嬴既無跟 輸既跟足 輸左幾k

聽日見
多謝巴

基達菲單，信我

G chi

不了 手風好似唔順
停一停先

咁我pt代你幫住大家先

會唔會太勁

G持

玩下其他

樓主亂咁買仲準過我認真度

你真係信佢亂買

運氣既野

我真係亂買

試試手風

有機嗎

恭喜

考試時間尚餘5分鐘

我買左2.5s 希望一齊中

👍🏿加油

恭喜樓豬n自己

1:2...

好驚2:2

1:3 ok？

單雙

頂實頂實

Gg

我好撚燈

點算單雙巴 救命 輸到想死

忍下手先 輸開有條路

2200唔玩???

中果d就無跟 唔中果d就跟足 加埋自己心水
連豬左就黎8注

而家買緊入球大細 同埋角大細
單雙今日休息下先

咁燈
有無心水share

唔買果d就會中

2215有冇

今日好旺

出?

即場11.5S

✅ - 11
❌ - 5

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川崎前鋒✅
甲府風林❌
賓菲特

✅ - 11
❌ - 5

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川崎前鋒✅
甲府風林❌
班菲特

我黑到仆街 買左摩納哥

有錢就跟

✅ - 11
❌ - 5

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川崎前鋒✅
甲府風林❌
班菲特❌

實驗結束

唔會再出飛了
單隻勝率都係50/50

各位搭足有緣再見

挽留 繼續出啦樓主

5050 仲要比馬會抽水，1.8, 1.9

贏11輸5仲五十五十

仲你開posT支持到依家
你話走就走

輸多左

每場單雙勝率梗係50/50啦
不過啲水唔係50/50

單雙只係其中既飛姐大佬. 你買埋其他飛補中返單雙出事果D都一定有補血啦.怕咩出.

正數50幾k

覺得單雙都係難捉路 但唔會輸死

再出連豬會比人bin出血

喂又無利益輸送. 個人心水姐. 中既大家開心.
唔中既你情我願. 收左你錢比料你唔中就吊得有道理姐.
免費UP隻股票睇好既輸左你又賴我咩.

好 繼續出下 歡迎大家一齊屌下波
可能有時會出下即場角球/入球大細

今晚有場雙數 希望中

支持 單雙巴
但巴打琴日鏝細同角細都爆晒 轉番運未

試跟一日

琴晚角細中左呀
今朝轉返運了

今晚會出？

唔私下TG啦 我都係鳩買
我無野教到你 同埋要整牙唔好賭錢喇
十賭九騙 回頭是岸

唔好話跟我買呀 我呢個PO分享下我買左乜咋
同埋多數只會買單雙

出了

支持 幾點貼飛？

慢你幾秒

唔好了 我有時會貼去波po

屌你賣料狗搵食行開啦
得個1000蚊就開人開channel

人唔笑狗都吠啦
最撚憎你呢啲賣料狗

點解近排咁多賣料

可能又係b gor分身

我咁岩見到😂

死撚開啦 賣料狗污染波台

未開始賭就唔好開始
咁就無死的 留返啲錢娶老婆啦巴打

成日見你出po呻無女友 時候未到姐

巴打不如加我地做個朋友都好

btw 跟左美巴買左斯巴達
你個雙一定要中

LM

買左佐加半客 半場反cup 爽到

希望中
有錢齊齊搵

收埋咁多

買左幾多

5k

勁呀巴打

周都督唔好玩我

1-1呀 一係唔入 一係就要入兩球

FATFAT

有跟你買過幾場 單雙都嬴

俄假
射門15:5
控比率75:25
但比數0-3

回錯左POST

呢場我都買左 不過買半主

唉，奧特tip中半大全大無買

2-1

點解唔買

買左斯巴達同 呢場雙 唔知係咪又開始黑

3-1

頂撚到完場

以為係彪哥

d時間過得咁慢

整條過關黎可憐下我啦巴打

FEEL 到單雙巴 奧特個場重注左買雙

屌秒goal

頂得住呢可能

爭直接升班喎

屌 艾夫係下面個欄 goal 著綠燈 嚇到我個心離一離

cashed

搞掂 雙中 頂到啦

Yeah

你應該呢場轟咗七千？

✅ - 12
❌ - 6

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川崎前鋒✅
甲府風林❌
班菲特❌
薩普斯堡✅

你點知

仲有無啊

學你話 鳩估㗎咋

btw thanks 呢場買咗雙

大家集氣成功姐 洗咩thanks

有冇買找卡數

單雙巴仲有無

我德乙都買左角大

上場贏完 今場無咁好死了
比我揀 我會買拖肥

有通知你

求心得，但求參考

邊有心得 答左好多次了
真係隨心買

人多氣勢勁啲掛可能

屌訓唔著

決定單定雙總有某啲因素呱

係你就係你㗎啦

goal2:1

似大炒就會買雙
小勝就會買單

但其實邊有得估 你有睇波你實明

繼續賭 反正聽日2點開始有得玩

食飯飲水都要錢啦
免費好唔好

✅ - 12 (66.6%)
❌ - 6 (33.3%)

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川崎前鋒✅
甲府風林❌
班菲特❌
薩普斯堡✅

單雙都2:1好癲

切記小注就好

唔係包贏架巴打
同埋我多數夜晚先出 馬會都關左門了

未開始賭就唔好賭啦 搵D野學下仲好

講多句 你有幾10粒 買下股票仲好啦
唔係叫你玩牛熊/MAR/期權

你買正股 EG. #66 / #939 / #2638
呢幾隻我都有買 用黎收息
我自己重貨#66 有錢就會買
由29蚊買到而家
唔洗用賭錢黎搵食

你有幾10粒 咪用70%買下正股
得閒登入股票APP望下正數幾多都好開心 唔洗賭

唔係月供

幾錢入就唔DETAIL講了
我係夠錢買一手 就當儲錢咁買囉
所以比較彈性

#66我 2012就開始買
2個月買1手咁上下 買到而家

上年#66派特別息 TOTAL 派$4.4
收左6萬幾

咁買唔會洗好多手續費？

自己GOOGLE LA
買股票收得貴唔貴 睇你用邊間證券公司/銀行

呢D基本野就自己上網睇啦

樓上個巴打 賭波當興趣玩下 賺下零用錢好喇
唔好當係資產增值既辦法

想問收幾錢入會

無開過tg 收乜撚野錢呀
有興趣就跟小注 大家興鬆下
賺個早餐錢姐

名已留~坐等樓主發功!

睇規律 今埋100%

9240

唔會買咁大

電腦分析 30%係9 50%係7 20%係3 唔係3 7就係9

5240

講多次 今次係三字球隊
根據經驗未贏過 唔知破唔破到魔咒

所以各位唔好大注 本人都係小注

吹撚到球隊名 而唔中

唔到你唔信邪

計埋贏6注 當平均5000蚊注 贏30000再抽埋水x0.85就贏緊25000左右

無啦 有時手多買下角細又豬返

咁講啫 只計單雙

唔該巴打 我自己都無count
贏夠就cash out
都無數到

我都想贏夠cash out

Set 低啲target
錢羊唔晒

聖保羅？

好想跟但好驚魔咒

大數定律 呢場好大機會炒車

唔好跟住 玩歐聯先

利定羅馬

唔跟單雙巴呢場 但希望你中

我好想買羅馬贏

我成日覺得利呢啲球隊
重要時刻就會發波瘟

羅馬盤好似好啲
利申唔會買

多謝都督
你今晚都羊多啲

等我買$10雙幫你破咒

出左名地獄黑仔王 跟親就會搭沈船
今晚跟左你

大家咁話

唔緊要 贏輸都一齊

跟！

小注

法乙有場波個雙得1.73
協議和波

痴撚線 開波前2分鐘比人大注插落去

歐聯會唔會出先

睇LIVE 睇一陣先落注

好似落大雨

有機

JUMP

踢小個都入

3個字真係贏唔到

2個字試唔試下

✅ - 12
❌ - 7

艾華斯爾✅
哈馬比 ❌
聖保羅 ✅
悉尼老鼠✅
艾杜哈尼✅
川迪❌
盤田山葉✅
阿特蘭大✅
烏德勒支✅
貝迪斯❌
艾美歷克✅
墨爾本城✅
波琴❌
清水心跳✅
川崎前鋒✅
甲府風林❌
班菲特❌
薩普斯堡✅
奧連斯❌

開始輸多左了 休息下先

再嚟？

696 強陣

真唔真

跟樓主買咪追得返

總結下呢排贏輸 贏3注會輸返1注咁
好似開始旺返

應該咩都會出下 但睇中單雙都會買

今日澳職會買晉級隊伍

係咪墨城?

隻股你跟人買定自己心水

怪咩人 怪你自己跟人買又唔止賺
自己又唔做功課

等樓主

點解簡噴射機贏
近六場輸哂

因為球彩台燈占要左客

咁都頂到

多謝球證VAR吹走左個12M

唔信邪

好旺

單雙巴好勁

今晚繼續出 大家一齊旺

十扑十扑

恭喜
其實要多謝燈占 半場AA膠GEL頭

GEL撚爆左個客

掂

希望唔好半2全2 啦

好癲

Goal!!!
2-1

繼續

太好了 咁都頂到
巧滾動

斷

多謝單雙巴

客氣 多謝馬會就真

希望3.5頂到

隔離post搶完1001又唔開

個大喬

跟咗 又羊喇單雙巴

單雙巴就來贏到馬會爆倉

試多口

同路，一樣買左3.5

瞓咗冇睇，錯過搵錢時機

痴撚線補時7分鐘

頂到賴晒屎

樓主仲有幾錢賭

得閒拎番本金出黎先再玩

一早cash out左本金了

fc悉尼-2

痴撚線，買3皮癲，樓主遲早變美斯

呢場晉級一定瘋狂入球 我估波蛋40 51

馬會讓緊半一咋

同美斯巴對左
唉

365半一1.96 馬會半一1.99 馬會仲高過365

我應該等即場屌入球細

做乜啫你

利申 唔會開tg group

樓主 仙台有無追下一隊入球

有呀

邊隊

頭先追第二球
第三球無買

因為買左2.5s

唔似可以再入

冰封入球呀

咁都要爆角爆入球。。。

認命

原來角無爆

巴打全職？

仆街琴日全部無跟

尋晚跟咗第四場雙
多謝先

又話唔識買盤又呃手足

唔係 我有返工

咁橋好運咋

琴日無mon post

1皮擺到明重注 我都想羊

希望中
一齊羊

萬5好癲

之前見你都係5千5千咁買，呢家見你幾皮幾皮咁買，全部羊番來？

跟跟跟

仆街又跟唔切

屌我都係

戶口有50蚊試下推上去

Po第一頁有講
係澳門玩骰寶贏左2皮

之後就開始

巴打覺得買波定入賭場玩邊樣易贏啲

小小地跟

85分鐘！頂住

On9 94分鐘絕殺

。。。又絕殺

屌你老母 有冇假咗少少

屌。。。。。

咁就萬五

....3場絕殺

假到，2球og

唔賭住 兩場絕殺
心都灰

貼飛就唔中
自己食就中

貼飛真係好邪

口講唔貼 完場補囉

回一回血先

單雙兄再黎重心

兩場重心都94分鐘絕殺
唉

出埋比我地買啦 輸到仆街

樓主呢???

樓主又偷食

巴打本身人工高？，次次過大海帶半份糧去，輸到驚

3萬幾咋
去賭場一定要有 我係黎贏錢既心態

Btw聽講賭場地毯下面全部係符 用黎邪住賭仔

玩返細啲先

好勁
可以分享下睇波方法

樓主貼下飛救世界啊

紅牛ng吧
小注

紅牛咁都臨尾84‘入到波
夠運

再跟！

臭腳半0全3
執返身彩

Lm跟樓主搵大錢

仲有冇呀 想跟

6點下盤

其實樓主都好勁 但比美斯風頭蓋過咗

人地幾m身家 同我地賭仔無得比

騎劫燈神

Lm跟post

走啦

樓主買咩好 尋日兩埸輸左兩萬

11點有場單雙
到時再出

10點9出

收到!!

我會凖時出現！

8.5s 即場

9.5先岩 打錯

邊場？

3萬幾 1皮, 樓主實係專業人士 . 利申出緊1皮鬆D人工

單雙b
曼聯點睇

樓主係邊

宣傳下，sor

過主啦垃圾賣料狗

4.5/5S
小注

樓豬
今個月租金靠你啦

你終於出現

絕殺成功

勁呀巴打 又中晒

跟左200

痴線巴打又中

只買一注 唔好WHY NOY BOTH了

1400 ？

1600 太眼訓打錯

樓主有無全部戰績總合睇下

自己睇圖片模式

好勁

跟樓主

買3:0 4:1 3球 5球 單 同大

要羊一齊羊

1630 至啱喎清

買大感覺得主識入波

覺得呢場開大，只係冇咩信心？

係 俄假無路捉

我今朝買左半大

中呀巴打

最好有冇買到單

GUN

Gun 1餅野

大你2餅野

多謝曬

Good

勁呀巴打又中

多謝單雙巴，買左一舊，今晚又可以加餸了

2145出第三場

重申多次 無開過任何tg清爐 同埋唔會收錢

跟先

單雙巴又去左邊

屌 買左你先更正

下 我2秒後更正左啦
你講經咩

唔是掛

堅持信念 gun大一

左

唔係呀我都差啲改唔切
因為多數一睇完就會買唔返嚟

0:1

我就是成功的例子

多謝樓主 收多8千 跟唔切2200

樓主一世平安 祝你早d發到唔洗賭

豬了

12點有無

買咗第一手雙既就冇豬

豬咗

唔好了 廢輸累各位手足豬

自願跟有咩累唔累

幾比幾

0:4

我岩岩先跟第一場

Sorry巴打

買左上盤都有錢收

0000呢

唔緊要

錯又錯著

有

通常單雙巴私食都羊好多
豬羊都一齊啦

熱刺雙

其實各位手足有心水都可以放低
交流下 我都想跟下大蛇

咪玩喇 好多巴打包括我都係輸到仆街先入黎跟 仲點敢放低心水害咁多位兄弟

今個月加入
$1000本
分五注買
第一野
熱刺雙

主要係冇戰績點搵人跟

其他巴打點睇

kane入波

樓主唔出了？

自私食就中 開心share就豬

小注吧

Sorry

秒針

紐倫堡 雙
朗斯 雙
熱刺 雙

巴打豬唔緊要
但唔好一豬就唔出
咁樣我地淨係跟曬d豬

講得岩

咁有時我都體諒樓主可能有注碼唔同。或者之後補飛或者追數飛捽晒注碼囉大家自己決定玩幾多

Sorry咁多位手足 累大家輸錢
大家可以去波po跟美斯繼續搵食

我深潛一排再研究下單雙先
我自己試多一兩個月先再上水
而家單雙勝率好似太低
計埋比馬會抽水 真係無乜肉食

我自己其實寫左個program計 但原來唔太work
我再實戰下一排 再話比大家知可唔可行

最後講多次
累左你豬錢既手足 sorry

埋單計數原來都有正數67k
本身上左100k
自己亂買又跌到67k

所以唔賭一排了 研究下單雙
用10蚊買黎實戰下先

到時有緣再見

呢個post唔會再更新了

67k

單雙巴

挽留

咪走呀

1:0！熱

第一野成功

跟實

今晚場歐聯有少少kick住
往積不停單
但我tip雙
皇20/31(估咋）
決定買尋日贏個啲算
第一野
熱狗雙
第二野
皇馬雙

甘堡爾盤

插起500本分5注跟

單雙呢啲均注好啦
雖然單雙好投機feel,但我覺得玩單雙都有好多好處

點解唔買皇w？仲高水

俾多最後一場啦

第一野
熱刺雙
第二野
皇馬雙
第三野
羅馬單

可惜，補時整多野12m

今晚有無

單
應該分到高下
另外睇好馬體會

熱刺雙
皇馬雙
羅馬單
馬體單

btw,自己屎忽痕買埋幾條飛
馬體 32 21串馬賽00 01
馬體盤串馬賽盤

馬體會同路

競賽會雙